{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119248",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "궁나라냉면묵밥"
    },
    "text": "クンナラ冷麺のムクパプ\\n\nソウル鍾路区崇仁洞56-38\\n\n崇仁洞に位置する宮奈良冷麺ムクパプ屋は路地の奥にある冷麺専門店で、韓国料理を代表するメニューである冷麺を提供しています。 このレストランは平日と週末の両方で10:00から21:00まで営業しており、名節や休日には特別なイベントやイベントも行っています。 食堂の内部には計68席の座席があり、多くのお客様をお迎えすることができます。 食堂の最大の特徴は「本物」のおいしい冷麺を作ることです。 一度に見つけるのは難しいが、口コミで多くの人が訪れるようになる。 宮奈良冷麺のムクパプ屋の代表メニューはムクパプで、ムクに出汁を注いでキムチと薬味をのせて食べます。 このようなムクパプはまさに珍味で、スープから生臭い味が見られない涼しさを提供します。 冷麺も人気があり、多くのお客様がこのレストランを訪れることになります。 暑い夏には冷たいムクバブと餅餃子スープが楽しめるのでさらに魅力的です。 食堂の出汁は姑を通じて3代目に渡って受け継がれてきた秘法レシピで作られ、骨の中まで涼しさを感じることができます。 猛暑が激しい昨今、このレストランで提供される冷たい冷麺一杯の味を体験してみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "クンナラ冷麺のムクパプはどこにありますか？",
            "answer": "クンナラ冷麺のムクパプはソウル鍾路区崇仁洞56-38に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クンナラ冷麺のムクパプは何を提供していますか？",
            "answer": "クンナラ冷麺のムクパプは冷麺専門店で、主に冷麺を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クンナラ冷麺のムクパプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クンナラ冷麺のムクパプは平日と週末の両方で10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クンナラ冷麺のムクパプは何席の座席がありますか？",
            "answer": "クンナラ冷麺のムクパプには計68席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "クンナラ冷麺のムクパプの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "クンナラ冷麺のムクパプの代表メニューはムクパプです。"
        },
        {
            "question": "ムクパプとはどんな料理ですか？",
            "answer": "ムクパプは冷麺に出汁を注いでキムチと薬味をのせた料理です。"
        },
        {
            "question": "クンナラ冷麺のムクパプの特徴は何ですか？",
            "answer": "クンナラ冷麺のムクパプの最大の特徴は「本物」のおいしい冷麺を提供することです。"
        },
        {
            "question": "クンナラ冷麺のムクパプのスープはどのように作られていますか？",
            "answer": "クンナラ冷麺のムクパプのスープは姑を通じて3代目に渡って受け継がれてきた秘法レシピで作られています。"
        },
        {
            "question": "クンナラ冷麺のムクパプで暑い夏におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "クンナラ冷麺のムクパプでは冷たいムクバブと餅餃子スープが暑い夏におすすめです。"
        },
        {
            "question": "クンナラ冷麺のムクパプで味わえる冷たい冷麺の特徴は何ですか？",
            "answer": "クンナラ冷麺のムクパプで味わえる冷たい冷麺は、スープから生臭い味が見られない涼しさを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 451
    }
}